一月十九遮打見

光復香港
時代革命

遮打見

Go

1月19日中環見

119中環見

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

推

Push

P

push push push

星期日見！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推推推

push

光復香港

時代革命

1月19 遮打見

b

1.19 天下圍攻

推推

v

到時見!

一月十九日見

幫手推

路過推

係咁推

推多推

推下先

Push Push Push

⼀齊推

繼續推

瞓之前推

d 時間 ，一係24小時制，一係加上午同下午，咁會好d

一月十九遮打見

119

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

咁都唔上熱門

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

早啲起身啦 香港人

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

起身推

推到全部都係行動po

一個都入唔到熱門

照推

push push

PUSH

再推

PUSH PUSH

大大力推

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

中環見！

香港獨立 唯一出路

香港獨立

唯一出路

Push push

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

到時見

1.19

飲水 推po

推 遮打見

P照推

Tui

起身就推po

推
-----------
香港獨立 唯一出路

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

推到19號有500萬人

你話無可能？你唔幫手叫，可能得5萬人

預左當日會腰斬集會, 同埋要求主辧單位短時間內疏散人群, 再一次大圍捕

一係唔出, 出得就要預左差佬奸招

啱 不過驚嘅話一早做順民就算
依家個局面係唔係你死就我亡
無路可退

約定你

約定大家

Pushhh action post

遮打見！

幫手推個靚post
1.19中環見

1.19中環見

星期日戰術post （下面有分析點解港島陣地戰唔應該再係戰術主導）

警暴係好嚴重，但要完全得到五大訴求既話。。。

推

香港獨立 唯一出路

聽日見

推爆行動PO

ＰＵＳＨ

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

blackbloc呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

一陣見呀屌

推
下午見
記得早d入場